(突發!!!!)bob叔出新片!!!!!!!

屌你, 真係有港共曱甴係到巡

不過BOB叔都好勁, 特登留意住個幾隻曱甴
入到去認到

仲要影哂出嚟

好誇張

好撚明顯

中晒傻強講嘢差佬特徵

咪係 咁撚明顯on9

賊眉賊眼

同平壤睇齊

佢地都唔撚驚你知佢地係黑警啦

唔驚就好似強國d便衣整件背心寫住警察啦

睇嚟真係睇實有咩人走

最慘要忍住唔屌得佢
一陣發癲咬9你 攪到你冇得上機就麻L煩

bob叔正仆街

lm